有冇人願意比朱智賢D絲襪吊上黎

一放就鈎一班男人上黎

好重腳味

特務盈>特務朱>>>>>kayb

Sick ball

即除，同啲ig妹妹一樣

朱正過盈好多喎ching

ig?

盈pure d

開電視啦 仲ig

雞黎架喳

咁你索唔索呀

[img][/img]

影視台ching cap低

屌你老母我真係由頭頂奶到落腳指屎食埋仲得呀 正撚到

咁大陣味，蟹仔都忍唔住鉗住黎聞

依家D電視節目甘架

好似av

好撚似

乜撚野橋段黎

乜撚野節目

小儀對黑絲我先有興趣

網民一定給機會啦，因為她和朱智賢的絲襪造型相當吸引，節目中嘉賓亦要被絲襪「笠頭」，有網民講笑要用她和朱智賢著過的絲襪「笠頭」才是懲罸，不過Fyy(網上馮盈盈簡稱)就話不太好，她說：「梗係唔得啦，衞生問題。」